Fonctions de la machine virtuelle :
---------------------------------

- Serveur Relais ssh pour accéder à l'infrastrcture.


Utilisation
-----------

- Pour des info générale de conception des tunnels SSH voir le README du service SSH.
- Pour obtenir la commande spécifique voir README_priv.md